屈狗降班啦！

上場特登輸比av就係要你隊狗閪隊降班

傻鳩屈狗 屌你老母成隊真係好撚抵死

特別甸尼條肥黑狗

迪路菲奧 降班！

屈福特降型瘋狂慶祝區

爽

記得有隻阿狗去左英國捧屈福特

on9=假阿